參考婚宴界發起各行行業 警甴興狗 恕不招待 行動

大家點睇？

曱甴王習曱甴推1

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

曱甴王習曱甴推2

推

曱甴王習曱甴推3

push

曱甴王習曱甴推

多謝巴打

多謝

首先搞左工會先

不如講吓日常可以點撚啲曱甴？

無行動方案好難引起討論

警甴與官 不得內進

無衝突
點解唔同步做？

好多謝巴打咁落力